/* No comment provided by engineer. */
"Accept" = "接受";

/* No comment provided by engineer. */
"All builds…" = "所有組建…";

/* PrettyString */
"Apple Silicon" = "Apple Silicon";

/* No comment provided by engineer. */
"Architecture" = "系統架構";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to stop the process?" = "您確定要停止程序嗎？";

/* ESDCatalog */
"Attribute '%@' not found" = "找不到「%@」屬性";

/* PrettyString */
"Beta" = "Beta版通道";

/* No comment provided by engineer. */
"Build" = "組建";

/* No comment provided by engineer. */
"Build custom installation for any build through UUP Dump." = "透過UUP Dump建構任何組建的自訂安裝程式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Build installation for the latest release through ESD conversion." = "透過ESD轉換建構最新發行版本的安裝程式。";

/* PrettyString */
"Canary" = "Canary版通道";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* UUPDumpAPI */
"Cannot find data from the server response." = "從伺服器回應中無法找到資料。";

/* No comment provided by engineer. */
"Channel" = "頻道";

/* Worker */
"Converting download to ISO..." = "正在將下載的資料轉換成ISO……";

/* No comment provided by engineer. */
"Created" = "建立於";

/* PrettyString */
"Development" = "Dev版通道";

/* No comment provided by engineer. */
"Download…" = "下載…";

/* Worker */
"Downloading %@ of %@..." = "已下載%1$@（共%2$@）……";

/* No comment provided by engineer. */
"Edition" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Editions" = "版本";

/* UUPDumpAPI */
"Error returned from server: %@" = "伺服器回傳錯誤：%@";

/* EULAView */
"Failed to load EULA." = "無法載入EULA。";

/* ESDCatalog */
"Failed to parse element '%@'" = "無法解析「%@」元素";

/* Worker */
"Fetching files list..." = "正在抓取檔案清單……";

/* No comment provided by engineer. */
"I agree that I have a valid license to use this product." = "我確定我有使用本產品的合法授權。";

/* PrettyString */
"Intel x64" = "Intel x64";

/* PrettyString */
"Intel x86" = "Intel x86";

/* No comment provided by engineer. */
"Language" = "語言";

/* ESDCatalog */
"Localization '%@' not found" = "找不到「%@」本地化資料";

/* ESDCatalog */
"Missing element '%@' in '%@'" = "「%2$@」中缺少「%1$@」元素";

/* No comment provided by engineer. */
"No build found." = "找不到組建。";

/* No comment provided by engineer. */
"Prerelease Builds" = "預先發布組建";

/* No comment provided by engineer. */
"Refresh" = "重新整理";

/* PrettyString */
"Release Preview" = "發行預覽通道";

/* PrettyString */
"Retail" = "零售版本通道";

/* Worker */
"Saving ISO..." = "正在儲存ISO……";

/* No comment provided by engineer. */
"Server Builds" = "伺服器組建";

/* No comment provided by engineer. */
"Show builds for running in a server environment." = "顯示用來在伺服器環境運作的組建。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show unstable releases which previews upcoming features." = "顯示不穩定的發行版本，可以預覽即將推出的功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Simple…" = "簡單…";

/* Worker */
"Starting download..." = "開始下載……";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop" = "停止";

/* Worker */
"The conversion script failed with error code %d" = "轉換文稿執行失敗，錯誤碼 %d";

/* ESDCatalog */
"Unexpected string '%@' for field '%@'" = "「%2$@」欄位中的「%1$@」字串不符預期";

/* PrettyString */
"Unknown" = "不明";

/* BuildEditions */
"Unknown Edition" = "不明版本";

/* BuildDetails */
"Unknown Language" = "不明語言";

/* ESDCatalog */
"Unknown parser error." = "不明的解析器錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Windows® 10" = "Windows® 10";

/* No comment provided by engineer. */
"Windows® 11" = "Windows® 11";

